陳鈺琪真係太正

啲神情 真係頂唔順
又得意又靚

唔識野

有無完全卸妝版？又或者瞓醒樣？

Who?一般貨色

正

睇錯陳曼琪

真

你唔好破壞我對佢既觀感啦
況且都唔會嗰個都係啦
我諗佢唔係既

有無詳細解說？

你諗吓屋企啲女人瞓醒行出廳果時會唔會咁既樣

不過，多謝你咁有心搵條片比我睇

我都係就咁上網打炸 我都揾唔到

即係點

冇波

算係咁啦 佢咁瘦

求指教

原來係佢 佢講野好低b架 啲fd

屌過喇

好想奶敏敏對腳

你唔好咁啦